想去長洲working holiday有咩手續程序

有冇人有經驗

巴打你想逗留幾耐？

首先要去澳門搞個落地簽證，之後等三年審批，之後點，三年後再告訴你，蝦蝦蝦

主要都係搞簽證同唱錢啦
識返兩句長洲話會易d搵工

邊度有得報班讀長洲話？

到時過左三十歲喇

一年啦 想去體驗下

放心啦，三年後長洲working holiday 可以40歲都申請得。

利申：識得長洲洲長，(賓周長)

賓周過30cm有冇得快啲簽證

呢個咁基本既條件，你話呢?

你去幫人炸魚蛋？

搭單買下長洲要點玩
長洲東兩日夠唔夠
南面留3日ok?

好撚好笑

幫手整咖哩呀

我賓周一米長，係咪可以申請 落地簽證？

下個sem去長洲exchange留名

太長是大忌！少年你太年輕了，洲長會批你簽證?

做雞就做雞啦，扮咩working holiday

汕尾

去錯sor9